也許我根本喜歡被你浪費

由year1上莊認識你，到而家已經第四年了，亦已經鐘意左你4年 ...初頭認識你，瘋狂whatsapp左一個月，之後突然間態度180度轉變得冷淡左，搞到我心都淡埋 用左2年忘記你，之後你突然間又搵番我，出左嚟食左餐飯之後又再次人間蒸發。
有fd話你女校上嚟，A0會怕羞，唔識同男仔相處; 有fd話你注重學業多過想出pool...我已經無力再猜測真正原因。期間有試過去鐘意其他女仔，但做唔到

點解我咁唔爭氣，忘記唔倒你

Sorry for 1999

想專注學業咪姐係唔想專注畀你屌囉

佢一直都無出pool，應該係唔想比全部男仔屌

我都係 鐘意左一個女仔三年
我同佢就黎要分開
所以決定今個聖誕表左個白佢
了左件心事
全心全意咁鐘意一個
但係佢又唔收你皮
又冇話想同你進一步
真係好辛苦 仲要忽冷忽熱

有無諗過佢同你唔係玩同一味嘢嘅